昨晚旺角警民對示，議員一出，黑警忽然加速，拉人！

原本警民對示，市民集中力好夠，但泛民議員忽然出黎講野，市民集中力立即分散咗少少，之後黑警冇幾耐就忽然向前衝，市民一時間因集中力唔夠反應唔黎，即刻俾人拉咗十件

呢個係事實，在場好多人知！

片?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你搵返昨晚旺角十字路口第一次拉到十個人既live，之前就係有泛民議員忽然出黎講野，引開市民注意之後黑警就忽然向前衝
類似情況之前發生過唔少，唔係拉人就係忽然射催淚彈，或者之後有藍絲搞事